隻硬碟發出怪聲

用緊Toshiba 3TB硬碟裝資料
型號係DT01ACA300
但係近排天氣凍左就出怪聲
有時會冇反應
有時又load到
係咪要換?就快死?
如果換既話換邊個牌子冇咁快死

back up 咗先啦

換邊個牌子都撞手神，你唔好彩都係壞
nas hdd 會有保證啲，但都貴啲

行Raid 0
唔洗驚